想搵番套戲

一開始就話個女主角係天生勁好運 個男主角就相反勁黑仔 之後唔記得發生左咩事令到佢地既運勢掉轉左

有無人知?

推

Just my luck?

就係佢